【反送中MV】煙之傷害

開一次槍 發夢不忘記 善退惡起
發出喊聲力竭筋疲
煙的創傷散十方圓里
殘留到末期 淚煙椒氣 霧散起
留低的我沒退避
離開的你別要死

頑強不放棄 還不放棄 拿著傘 保護你
別慌 霎時群起 訴求燃燒起
滅語禁聲 如濫捕 偏執歪理
誰也躲不過的 問你怎不抗爭 到尾

峰煙四起 亂射催眠氣 遺忘有效期
隨街拾起 毒到死
誰出手 要受責備
誰必須 責任背起

仍然不放棄 還不放棄 拿面罩 守護你
目光 毅然無比 戰場同生死
事發每天 仍發熱 咳喘嗽氣
誰怕推翻那些 隨意主宰惡章 法理

停停頓頓 軋盾聲
密密發炮 無常理

當她爆眼淺血 痛心永記
無人來認錯 維權做奴婢

誰人撐到尾 無須洩氣 維繫各方 集氣
受傷 衆人扶起 罪名 同擔起

直到有天 除罩下 煲底相見
捱過污煙暗黑 能夠輕鬆再呼 氧氣
__________________________________

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
落實承諾，實行普選
光復香港，時代革命
________________________________________
感謝絲打唱咗出黎

-

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

推 唔倒
831 遮打見
901 機場遊車河